你地女朋友條底褲黃唔黃？

正皮：黃
負皮：唔黃

黃到金

黃就唔黃 不過有白色野 佢話係白帶

瀨屎？

搞笑呀你

成條都係黃色

黃都算啦 仲要血漬斑斑